一人一個女朋友m痛你會講啲咩

飲多d水

抵死

跟住就係到你死

搞大個肚就唔使痛十個月

你個臭閪唔好痴埋黎

抵呀

唔洗講
攬住佢再扯到(行一行)貼實做人肉暖水袋

飲熱水

有咩幫到你

今晚扑野夜唔夜

用愛膚堅啦

痛痛快啲飛走

咁渣架

男人都會m痛？